Xbox Series X/S 討論區— 唯一完整支持RDNA2 主機（10）

Xbox Game Pass 可免費使用 EA Play

微軟75億美金收購Bethesda

首發焦點陣容

詳細首發 List (太長唔擺圖片)

Game Pass 遊戲 List
Xbox
PC

由 Xbox Live Gold / Game Pass 升級至 Ultimate 常見問題
Source:

歡迎加入連登 Xbox Club 方便約戰

係 Xbox Apps / 主機搜尋 LIHKG 就得

Q1: Ultimate 係乜
A1: Live Gold = 多人連線；Game Pass = 遊戲庫；Ultimate = 我全都要
Ultimate 包括 Xbox Game Pass 遊戲、PC Game Pass 遊戲，以及 Xbox Live Gold。

Q2: 升級 Ultimate 到底點運作
A2: $10 體驗升級係將你現有 Live Gold 會藉有效日子全部提升做 Ultimate
購買 Ultimate 方案，將會自動依轉換率將現有 Xbox Live Gold 或 Xbox Game Pass 會員資格的剩餘天數分別升級為 Ultimate。

Q3: 屌咁我係咪可以買無限張 Live Gold再升
A3: 升級 Ultimate 只限 36個月或以內嘅 Live Gold / Game Pass資格，轉換後唔可以再將 Ultimate 會員資格轉換回先前會員資格至完結。每個帳戶一次最多只能兌換 36 個月 Ultimate...升級之後，超過嘅係唔會保留係您嘅帳戶。

Q4: Game Pass 遊戲庫係咪不變
A4: 遊戲數量可加可減，唔係永久，落咗架就算已下載落主機都係開唔番，遊戲標題和數量不時變更，並且會依國家/地區而有所不同。若未取消訂閱，則會以當時的價格收取會員資格費用。

Q5: 3年會藉完咗之後點算
A5: 終止會藉後，所有 Game Pass 嘅 Game + DLC 一律用唔到，直至你再續
如果您嘅會員資格終止或遊戲從目錄中移除，您必須重新啟用會員資格或個別購買遊戲，才能繼續使用這些物品。

Q6: 升級完買 Game 有折喎，新 Game 適唔適用
A6: 有 Ultimate 30日內出嘅新 Game 都無折扣，但 DLC 就有，面市 30 天內遊戲無折扣，並且不適用於特定的遊戲。31 天到 90 天，會員可獲得 Microsoft Store 價格高達 9 折優惠。 90 日後，最多可獲得 8 折。至於 DLC 發行當天可獲得高達 9 折優惠。

Q7: 隻 Game 係 Game Pass 遊戲庫下架，但我買咗DLC，咁點算
A7: 買番隻 Game 先玩到，您嘅 DLC 係唔會冇咗。不過想玩番就要購買數碼版、插入光碟或取得其他形式的權限至得。

Q8: $10 升級幾時完？依加續定好唔好
A8: 無人知

Q9: 本身舊 Xbox 有 Acc 買過乜 Live 乜 Pass，依加再買 Live Gold 用唔用到 $10 優惠
A9: 你可以嘗試係 登入，再睇下加唔加到 $10 優惠落購物車，去判斷你仲買唔買到，但一律建議最好新AC，出事幫你唔到。

Q10: 乜乜乜 Game 未出 XSX / XSS 版，咁咪要買兩次
A10:

Q11: 上官網一年 Live Gold 都四舊水，跨區去巴西買得唔得聽講淘x都有得賣
A11: 一律建議用正常香港官方渠道，出事唔好喊

Q12: 搵唔到12個月嘅金會員 Link
A12:

Q13: XSX / XSS 都無對馬戰鬼，搵鬼買咩
A13: 您購買的[Xbox Series X]庫存不足

Q14: 係邊度兌換代碼
A14:

Q14.5: 入 Code 有咩要注意
A14.5: 留意帳戶地區必須係香港

Q15: USB 3.1 外置 HDD 同專用 Seagate SSD 卡有咩分別
A:15
X/S Game 可以裝喺外置 USB 3.1 HDD/SSD，但唔可以用嚟玩 Game，玩要搬返落內置 SSD 或外置專用 SSD 卡，而專用 Seagate SSD 卡速度同內置一樣，定價為 USD 219.99

Q16: 有冇 Group 搵巴打一齊玩
A16: TG 真香港人

Q17: 屌你老母 Xbox 有咩 Game 有中文
A17: 有巴打逐隻睇完整咗個 Page 介紹喇

終於有新post

新post lm

好簡單

+$10 就會將你 a/c 內 gold live 的 memebership 轉晒做 ultimate

a. 現 a/c 無 gold live -
$10 = 1 個月 ultimate

b. 現 a/c 有 gold live
$10 = upgrade 你 gold live 餘額完為止，最多 36 個月

所以因為要做 b
唯一方法就去 microsoft online store 買一年咭 x 3

但你 Redeem 時，佢會送多一個月比你，變成 1年1個月,
第二張時變 2 年 2 個月
由於第三張會變成 3 年 3 個月，超出左 3 年內的 redeem 範圍，
所以第三張係 redeem 唔到，直到你完左突出左兩個月，先可以redeem

所以redeem 時要熄左「自動續約」，咁佢就唔會送多一個月比你，如果你a/c 係無 gold live , 你可以入晒 3 年打爆，然後比$10 升級晒 3 年做 ultimate

撥下冷水先

Xbox財務長Tim Stuart在上週參加會議活動時透露Xbox Series X/S供貨情況
表示接下來感恩節與聖誕節的季節來臨Xbox Series X/S依舊會缺貨
預估貨量持續短缺至2021年4月後才會正常供貨
當然有些通路在這期間會陸續提供一些貨量讓玩家購買
Tim Stuart表示微軟的供應鏈已經全力生產
盡可能在未來4到6個月後能夠正常提供Xbox Series X/S的貨量

巴哈見到搬過黎

開到第10個
留名

多謝 床上拮欣宜 開POST！

唔係過度抹黑嘅其實都OK，事實就係咁無乜好唔講

太多人轉會

新post LM

玩咗一星期xbox，成功改變咗多年黎既確定同取消鍵既習慣

拮欣宜 有畫面

繼續推廣 game pass 個 app

AN 機
VPN 轉美國去 Play Store download

apk

IOS （美或日 A/C）

LM

點解series s 都要炒嫁

As a heads-up, the Operation 5 Title Update will be available to download at 4:00 am PT on November 17th with all of the changes going live a few hours later at 6:00 am PT.

香港時間今晚8點
Gears 5大更新
預計10點就玩得

Third Party Headset Adapters

Known Issue: Some third party headset adapters are unable to adjust game/chat audio mix when playing with the New Xbox Wireless Controller. (the controller that comes with the Xbox Series X|S)

Workaround: There is no known workaround at this time. The proper teams are aware and looking in to but if you connect the headset directly into the 3.5mm headset jack of your New Xbox Wireless Controller you can adjust game/chat audio via the Xbox Audio Mixer settings by going to Guide > Audio. If you still wish to use your headset adapter for quick audio adjustment, you can still use a previous generation controller.

Known Issue: Some users noticing audio issues when using a wireless headset if they leave their controller go untouched for ~30 seconds.

Workaround: The proper teams are aware and looking to resolve the issue but there is no ETA at this time for that fix. The issue will stop as soon as the user picks the controller back up though and starts using the controller again.

希望可以update software解決，唔洗拎部機去整

請問
如果我冇理解錯
我未玩過xbox
咁我應該開個新ac
買卡開3年金會員
先至去加10蚊upgrade去ultimate最化算？

留名

係 咁樣係最抵
記得開Acc肯定係揀香港地區
同埋入金會員 唔好開自動續約

Halo MCC好似今日都出X|S更新

我事實陳述only，都要俾大家知返現實

不過現實環境xsx有得訂好過罪大訂都無得訂

今個星期五第二水拎機揮手區

得部one 搵日試下個game pass先

無開到美/日ACC，無乜動力搞

我意思係無乜所謂 可能月尾PS5 會話增加左產量又多返貨賣呢，而且少左中国炒家點都好少少情況

琴日down gamepass隻ace combat黎玩
好難操作，成日搵唔到敵人

唔會啦，PS5支那國行傳到似層層

睇雷達睇箭嘴
好驚黎架

香港ms好廢，記得Xb都係360最強，係銅鑼灣地鐵站睇star ocean 4廣告加影片，個氣勢勁到爆，跟住就沒有之後了

金會員卡係咪邊度買都係公價？

買左隻手制係pc玩xgp
手制幾正 都玩左成個星期 仲未換過電
係咪有得買返個原裝電係typec 位直接差電？
Xgp電腦版還好 驚唔係特別多 有小小衝動想買部xss黎玩主機既xgp

當年 Gears of war 2 食完飯晚晚打 online 真係好撚正
晚晚都幾十人 online

妖 咁玩得邊樣呀
我仲未裝Halo呀

我空間感好差

係呀 同步差電
不過我未試過駁落PC差

買啦買啦

今晚Gears5 更新
有返第二集個「運河」地圖

更新得了

上佢官網搵唔到既

屌...啱啱落去問誠哥話X冇哂...冇得訂貨期都冇

睇完都唔係好明,即係買左gold 459 x 3,再+10蚊就變ultimate game pass 3年

呢度係咪晚晚開局

官網應該冇晒

今晚衝返屋企試

出面堆驚鋪應該有？

百記呢

ching你行過可以望望 我諗出面都開始少貨

收到

我係驚舖買，你可打去 2000FUN問

大概幾錢到

清活百記要12月所以冇問

$179， 幾間舖都呢個價，包括凶宅

我用左幾日，唔係特別好用，續航力唔算高，但勝在方便，可以邊插邊叉邊用，無電時插USB 一陣就可以蚊走佢用多一兩粒鐘

誠哥尋日已經話冇，連訂都冇

係

其實APK安唔安全？

有冇人知如果我係澳洲買XSX仲有冇得用$10升game pass ultimate既資格?
同埋 係澳洲買既game有冇繁中字幕?

根本全球供應生產物流亂晒

然後遊戲機廠唔會爭得贏手機廠，兩邊都唔夠貨⋯

唔知其他國家，擔心嘅用VPN 去香港IP 度 SET埋ACC 做香港地區先用香港LINK 儲值，咁之後你點轉區都得

希望新Xbox可以令Gears5再創作一次神話。

好似 $1 AUD 就升到，仲平過 $10 港紙

頭盔：巴打你自己 click 條 link 睇清楚，有咩我唔負責

擔心嘅話建議官方途徑 download

有冇人好似我咁諗住平平哋訂S算之後主修都係PS5

好多人都係咁，甚至當買唔到PS5 時嘅 過渡品

$10 好似係做 promotion ?

玩緊 S 機揮手
不過而家係兩邊都難訂機 lu

竟然S都難訂真係咁多人轉會

真係，估都估唔到，我10月訂機果陣仲以為實多到WALKIN都有

係 promotion價黎
所以食晒3年係最抵

兇宅個 app 已經由到貨通知變成 Out of Stock lu

望到都唔知開心好定唔開心好，開心嘅係真係咁多人一齊買 ，唔開心嘅係多D貨就可以多D人一齊加入，只求係GAME舖容易輕鬆買到 XBOX新GAME DIGITAL版真係好叉貴，隻刺客 黃金版要 梁振英價錢 先買到，PS4 版先 $550

好on9 , 好多game鋪都無入 , xbox one 實在太撚差 / Microsoft hea做

係mk 行咗轉，好景實體得nba
迫人買digital

Xbox series s係咪冇貨了...

落凶宅問下，其實逐間分店打去問都OK 有先落去訂

網站話冇貨wor

咁 Xbox 呢便叫做有 Microsoft Rewards 幫補下嘅

好撚柒鳩抵屌喎
459 x 3 +10 = 1387 除番開一個月38.52
X機3880 當剩係玩個game pass 3年 一個月3880/36 =107.7
即係呢3年每月都只係146.3已經有主機+game pass

7年後出新機 3880/7/365/24/60
每秒都只係0.00105458蚊

網店梗係無，亦無現貨，係要落去訂，訂又有QUOTA，所以要逐間問

哦 明白 thanks

尋日旺角誠哥答過吓S仲可以訂，今日就唔知

Xbox官方event
18-24/11每日送一部XXS同XSS

CLS

所以話抵到爛⋯平過你買NETFLIX，新嘅自家製GAME都即時上架 唔駛再俾錢，仲要衣家GAME PASS D GAME 其實都幾多正野⋯ 隨時機價都賺返返黎⋯ 抵到爛啦衣家 （無左優惠變返 $119 就好貴嘅）

Game Pass又平比你
主機又平比你
搞手只求打個和

所以點解呢邊成日頭post都會教一次
係有原因

另外你真係要算到咁盡既話
同你屋企人/ Frd Share Acc
所有Game 金會員 Game Pass 都會Share晒。
二人同行 一人價錢

溫提返應該係用之前Minecraft演唱會類似嘅野，但上次災難性地出事，傳話有人想用掛撞入搞冧Server

災難性地出事

仲未計D人 去買外國嘅 儲值卡平 1/ 3就買到GAME PASS
不過我未試過唔會講到有咩風險，自已諗

要點share

互set對方Acc做自己部機既主Acc
之後就可以各自登入返自己Acc
set返自動登入 攪掂

想問下百記係咪通常拎機前一日先call?

Share完 莫講話共匪震英既價錢
就算係習鄭月娥咁既價錢都唔驚

連買DIGITAL 嘅GAME都SHARE埋？

宜家啲game好多都係500起跳，你三年玩到3，4隻game其實都回本夠突

Game Pass 入面 support Xcloud 嗰啲，另一個連機都唔駛買都有得玩
不過用 cloud 玩就當然有瑕疵㗎啦

OMG～同PS4 果陣一樣

參加左就有得抽獎好過最高分先有獎
如果抽獎個個都有希望抽到
最高分我要返工好難拎到最高分

所有digitial content. 不論係買嘅digital game, gamepass, ea plays 都share 到.

另外係唔駛互set, 單向set 去你屋企/朋友部機 做你嘅home console, 咁佢就同你一齊share 你個digitial game library

諗緊買唔買fifa21 好

本身ps4已經有隻 又驚遲啲會入game pass

唔係駛, 唔係會入gamepass, 但會入ea play
不過fifa 係季尾完league 先free

單機雙人有咩game推介 上個po有人話gear 5

20號

Gears 5係好正
如果想玩輕鬆啲既 可以試下Moving Out

Horizon 4
Gear 5
Ori 1,2
Quantum Break

唔知係咪心理作用，打xsx隻手同眼打足全日都唔會攰，之前打ps4打幾個鐘已經要休息

DROP FRAME問題，我玩PS4 多果排都係咁

ps4 噪音 loading慢都會影響遊戲體驗

其他唔知，但個手制真係舒服過 DS4 好多

如果真係要講，XBOX 係好過PS4 手制嘅太多
但今次PS5 個手制好似話好撚勁

A Way Out

巴打， 正價都係$119 就upgrade 3 年
我上年柒左用$10 只join 一年game pass
岩岩月頭到期後，再買返3年gold member,
用一個月正價$119 就upgrade 哂3年去ultimate

本身有就等減價
一係等到下年5月，到時應該入Ea play

即係正常 join 一個月都會即你金會員變哂做 ultimate ?
咁都好撚抵屌喎

正解

唔好用第一身視覺.
要用嗰個試過望到全部機的。

用埋r製搖桿周圍望

希望 20 號誠哥唔好甩拖

購買 Xbox Game Pass Ultimate 會自動依轉換率將現有 Xbox Live Gold 及/或 Xbox Game Pass (for PC 或 Console) 會員資格的剩餘天數分別升級為 Xbox Game Pass Ultimate。
From 官網

所以基本上都係一次過買三年金會員再加 $10 轉 ultimate

要點做？
等頭3年過哂先再買3年金會員，跟住畀119升game pass ultimate?
中間會唔會斷acct?

返牛工啱啱先得閒望個 Post
唔該樓主

過哂3年先再買都係斷幾分鐘姐

上網買金會員再升級唔會好耐

我驚會唔會一斷就冇哂data je

港版金會員係咪周圍都公價

我未試過要搵其他巴打解答

有啲地方會有少少優惠 例如ms官網

冇晒咩data?
你指啲save?
唔會喎 你到時最多都係變返普通會員
開唔到game pass同唔可以Online同人玩， 你啲save同買左既game都唔會變

咁就冇問題啦

唔會，我斷左xbox one 成個世代，而家入返個 ac 360啲 data 一樣係度

互home 係咪姐係2個人各自有既game 都可以share

有冇限home 幾多個ac
想搵人互home

係咪周圍炒價？

但$10 只可用第一次

終於忍唔到去左好景訂機，要到十二月頭先有

算早

想請教下大家 對ssd無研究
見到美馬evo 860 1TB個個都話好抵
係咪當外置ssd插黎打上世代game好夠做

幾錢

只係落左100訂先

價錢應該係正價，但事頭婆話到時可能要跟一至兩隻game買

我10號果日百記12點幾打俾我話可以去拎~

咁晏

金會員優惠 from 巴哈

想問nba2k1買唔買得過？，好玩嗎

話說我琴日收到豐澤電話
佢話20號俾唔到機我，佢話26號先到貨，最快27-28號先會打俾我叫我拎機

試機能，流暢度高
好唔好玩就2k一貫水平

唔撚係卦
巴打你幾多號訂 ?

咁講好大機會全部之前話20號到嗰D 都要遲一個星期先有了

我係15號訂機

唔L係呀
琴日訂咪有排等

一個account只可以set一部機做home
每年只可以換五次home

咁大獲我14號

誠哥吹大咗 應該真係唔夠派

大舖訂會唔會好啲

Quick Resume功能係咪更新咗? 之前會斷Quick Resume既而家重新開機都無事，定我之前唔識用?

我訂時，個sales話我肯定係下一批
如果無delay, 就會暫定20號有
咁依家即係肯定無啦

應該唔關事

呢幾日玩隻刺客 HANG 咗3次，要出返去系統畫面再重新入GAME 先解決到~

基本 , 多d save個saved , 唔好死save再打就算

有買好買了 唔係有排等

唉屌

神機有邊次唔話好撚勁

有咩 data 會斷咗

等信用卡出咗就仆去買

join左 不過未入去玩

你盡快喇ching
聽到有人去訂 話要第4水先俾到佢

Ubi game正常表現

邊度仲有得訂

請問各位有無試過remote play?
我用iphone 藍牙駁xsx原裝手制係駁到
再remote落主機有畫面，但每次xbox app都彈提示叫我駁xbox手制（明明駁左），咁之後當然手制撳乜都無反應

試下豐澤 百記

佢應該server side 有whitelist邊啲game用到
前幾日enhanced for x|s 堆game話暫時停qr功能
依家逐個加返

豐澤好似冇哂 X 訂, 得番 S

咁快

都要等多排 呢排太多嘢買 如果可以有迎新
差唔多平成千蚊 應該禮拜五之前到

而家訂都冇得訂
係有迎新都冇用la

咁就買左12pro再xbs

想問下xsx 有冇netfliex 同 apple tv,另外可以出到咩畫面

Xbox個左菇舒服好多

其實PS4 當年又係吹到個手制幾勁幾勁

最後個個未因為要慳電所以熄哂啲功能

新手制 iOS 未支援. 用返 xbox one 制就冇問題

手感真心一流
想買精英版
缺點係揸得耐好易出手汗
反而360個代無咩問題
係未後面加左防滑物料呢？

原來係咁 咁唯有等更新

有加左少少

elite 手感仲正

xbox 新人一問，收光碟版隻game 係英文（e.g. red dead 2), 玩果陣會唔會跟system 語言下載番中文， show 中文出黎？

謝謝

呢個真係唔肯定 只知道如果買digital 你主機setting轉地區 隻game會跟住轉

我都係,揸一陣隻手就濕晒

我13號定冇收電話係唔係達陣？

有，4k

要睇隻game本身設定，多數可以但有啲唔得（例如Cyberpunk就有分區）

Thx!

咪姐係唔使買apple tv

應該未必
前面有巴打講咗話20號成批delay咗
可能要26-27號

聽講得返S ching你去問問

我百記20號 希望唔好遲

呢幾日最難捱，
20 號拎到機都有個 weekend 可以 J 下

已內置APPLE TV APP

thx🙏🏻🙏🏻
但個賣家講只有英文, 可能rdr2 都會分區

正

官網幾時有得訂

轉會買唔到機但買個elite 駁pc 玩住先，慣下手勢

我拎機第一件事就係remap啲掣

官網送貨好屎

百記誠哥仲好

無諗到可以remap 但好似fifa咁依然係下A短傳，右B射波，係咪會亂晒?
我而家開番switch有點精神錯亂

官網真係屎都不如
佢真係十號夜晚先比 順豐

無玩
你可以試下

online做金會員就得
不過ultimate pass包埋金會員

Elite
用過返唔到轉頭

依家訂機已經無貨期

Join 咗 Gold member 先可以 online，不過 ultimate 包嘅野多過 gold member 好多
同埋而家嘅 promote 係加 $10 就可以 upgrade 上 ultimate（但$10只限第一次）

所以最抵嘅玩法係 $459 × 3 = $1377 包三年金會員，之後再加 $10 升上去三年 game pass ultimate = $1387

購買 Xbox Game Pass Ultimate 會自動依轉換率將現有 Xbox Live Gold 及/或 Xbox Game Pass (for PC 或 Console) 會員資格的剩餘天數分別升級為 Xbox Game Pass Ultimate。
From 官網

肥花本身GAME入邊唔係可以SET WE嘅MAPPING嘅咩?

我都身痕想買

買啦買啦 左邊蘑菇換支長既落去
車game都易揸啲

XSS 一半價錢呀

當初買果刻都有啲肉赤
但真係好好揸

缺貨到明年四月係堅料嚟
未買又急住想買
一係食現貨炒價
一係多啲去誠哥百記睇吓有冇再開訂

開 Gear 5 嚟玩，完咗教學跟住揀最易，第一關慢慢咁玩都死咗兩次
睇嚟真係同槍 game 無緣

RDR2分日文版同全球版

我估係未有新船期姐
唔會下年1-4月都無貨既
M$只係預計4月後市面上會正常供貨
利申9up

ching有冇多啲撳A掣哩埋呀
企定定好易死

個CFO講過話明年四月前會不定期岀貨
所以要留意零售商戶幾時再開訂
急住想買嘅如果有得訂要即刻衝

明明係講 中間會有貨只係唔夠穩定，即係 預期四月後你想點買就點買 唔駛訂唔駛等唔駛食骨咁者

要等咁耐都死得啦

係呀
外國多人買都要訂
佢本身Supplier岀唔切貨
明年四月前貨量唔穩定
所以急住想買嘅有得訂就要衝
唔急無乜所謂嘅明年四月後再諗

喺其他啲Game Group見到
有啲玩開PlayStation又想買Xbox Series X嘅
大大聲話XSX大把貨成地都係根本任人買使鬼訂

但無AirPlay 功能

唔緊要

所以而家咪兩邊都冇得佢哋訂咪啱

係呀…啲On9仔講嘅嘢笑到有腹肌

台灣19號有第二波預購
香港可能會跟

香港係第四水了

所以真係有心想玩XBOX嘅 買得就買啦，反正新機推出到衣家都無乜鑊氣；
反而我呢兩日見到PS5 D 鑊氣多到有D 卻步，諗緊就算真係俾我買到要唔要都等多一年先再諗

無知一問, cyberpunk 版series x 點先有得買？
隻色好型

one x 來
唔係series x

之前睇唔知邊個媒體岀咗個標題報導話咩
PS5早買早難受

呢部啲Fan買返嚟收藏
成件藝術品咁樣

舊機嚟

thanks, 如果 series X 有想狗衝一部

利申： 訂左x , 希望20號攞到

我知買電器係撞手神，PS4 我都係頭兩水買，到衣家都無事好健康；
果D 鑊氣NEWS都可能係FAKE NEWS或少數問題。

不過衣家越諗越覺得有XBOX＋PS4 就可以等多排 先⋯

Agger
今個世代三俢
Xbox Series X + PS4 Pro + Switch
PlayStation應該等到PS6先至再考慮

如果 PS5 再開預訂，有得上網禁就上網禁，有得排就照去排（拎到假嘅話），而家係乜都冇
但要食炒/水貨，我就慢慢等下先

咁又唔得，同朋友連機都要，我D FD真係SONY忠實FANS黎
但等部機穩定D先

其實個elite 制除左可以換兩粒磨菇
同埋後面多條野 仲有冇特別位？

特別貴，好_貴！

毒撚表示玩開單機無朋友社交負擔

好似磨菇可以較軟硬 , 油門位可以較3個距離

唔夠幾日就爆post...幾年前我開完全無人。。。。

如果鍾意賽車係咪好值得買
手柄位果幾粒制通常玩乜會多啲用到

如果PS5 唔係同期出，XBOX可能無咁多人轉會？

另一邊睇簡單好多

有史以黎見到xbox po推得快過PS
利申：PS死忠

新手入坑表示
今世代Xbox有誠意太多

PS4 仲可以再戰 3 年，Sony 話
不過三年我覺得吹大咗，我估頂盡年半至兩年

PS4 to PS5 transition will take 3 years, more cross-gen games coming

FPS用

呢個

幾年前輸得太柒

我都係咁諗 我部ps4pro可以頂多陣

聽日就19號啦wo
有無咁快呀

Ps5早：唔會轉
Ps5遲：多人轉

而家官網應該有十幾部放出來
手快有手慢冇

台灣早就開左PS5第二轉啦
香港呢？

而家當香港係支那呀

另外之前20號批機好似都GG左，少D FF好D...

訂左！！！MS online shop 有！

點睇到有十幾部..?

以前訂過iphone既大約知道點玩

{"id":"1314","code":"Xbox-Series-X","name":"Xbox Series X","minPrice":null,"maxPrice":null,"options":[],"skus":[{"id":"2053","name":"Xbox Series X","extentionCode":"MICHK01607","salePrice":3880,"listPrice":3880,"tip":null,"qty":18,"isFavorite":false,"imgs":4,"hasDegreeImg":false,"videos":0,"options":[],"isPresell":false}]}

點remap, 以前玩開pes, x嗰個位射波, b位係長傳
宜家玩fifa有啲唔慣

好少貨....

可能係20號貨

即係誠哥20號可能找到數

有個app叫xbox accessories 入去搞
or settings -> devices -> accessories

衝呀

S冇人理

有冇得by game set?

冇了

唔係冇人理 係想俾錢都俾唔到

買咗S 反正屋企冇4Kmon
玩住等X出新版

S 有幾多部?

咁S又有幾多部?

大家有無誠哥20號消息？

早幾頁/上個post有人話26號

有遲冇早

無曬

而家見到qty= 11, 香港應該冇咁多人訂S

無series x 版, 得one x 版.
依家你仲想買的話, 唯有去ebay

有冇人喺官網買到Xbox S
一路卡咗喺保存並核對資料嗰頁

個game pass真係好抵屌
有啲game ps4見到但太貴買唔落手
Xbox有得任玩 真係無得輸

有喎，我訂多左部S 好順通喎

其實話就話返貨, 但我好少貨, 十幾廿隻...

邊度仲有得訂？

S都冇哂？

S 唔要啦

ching想玩咩game?

慢左……

Need for speed
完全唔值咁貴
仲有可以玩forza horizon
360玩過1之後就無玩
估唔到最後都返黎Xbox

正架
下個月仲有勇者鬥惡龍玩

咁ching你真係要玩下4
完全係另一個層次

我就咁去掃咗轉, 覺得值得玩ge會有:
FINAL FANTASY VIII Remastered
ACE COMBAT™ 7: SKIES UNKNOWN
DiRT 4
Forza Horizon 4
Gears 5
Halo 5: Guardians
Moving Out
Overcooked! 2
Shadow of Modor

有無其他巴打可以講其他區有咩推介

bloodstained同plague tale都好值得玩
仲有ea果堆

其實除咗無4K
同鎖唔定60FPS
S版真係唔算差

咁如果對眼係寫輪眼 玩30FPS會想死咪揀X囉

仲有 Nier: Automata, Witcher 3

我比較在意係4k 同可入碟。
FPS 我又唔介意

仲有
Kingdom Hearts
Planet Coaster
Doom Eternal
World War Z
Ryse Son of Rome
Sunset Overdrive

轉去美國區有Monster hunter world

轉us 區有mon hunter.

冷門/indie game 而好玩, 我推介
Descenders
Guacamelee! 2
Max: The Curse of Brotherhood
Untitled Goose Game
Thronebreaker: The Witcher Tales

如果你新入xbox 坑
ryse
sunset overdrive

The anthem 都正啊，黎緊仲有大改版

兩集 Ori
FF IX 都值得一玩，唔嫌佢舊嘅話

美區多咗嘅其實好多都係 360 嘅 game 同 EA play 入面嘅 game 都多少少
MHW 就亞洲區以外先有(因為 MHW 係 PS 亞區獨佔)

我都係嗰句，裝 game pass 個 app 再轉區睇方便好多

冇得入碟真係差左啲
本身玩開PS 不過對PS5有啲失望同炒價
Ubi又嚟隻和諧版刺客

索性轉Xbox好過 本來都打算買X
不過太大部機同埋冇4K mon
所以都係玩住S版+刺客+game pass
等下年先考慮換X 定 PS5

等真係有獨佔game（FF16同ff7)先入ps5

動作與冒險遊戲
FINAL FANTASY VIII Remastered
Gears 5
Shadow of Modor
Bloodstained
plague tale
Nier: Automata (無中字?)
Witcher 3
Kingdom Hearts
The anthem (黎緊仲有大改版)

射擊遊戲
ACE COMBAT™ 7: SKIES UNKNOWN
Doom Eternal
World War Z
Halo 5: Guardians

賽車
DiRT 4
Forza Horizon 4
Descenders

XBOX 新入坑
Ryse Son of Rome
Sunset Overdrive

冷門/indie game
Ori and the Will of the Wisps
Moving Out
Overcooked! 2
Planet Coaster
Guacamelee! 2
Max: The Curse of Brotherhood
Untitled Goose Game
Thronebreaker: The Witcher Tales

美區多咗嘅其實好多都係 360 嘅 game 同 EA play 入面嘅 game 都多少少
MHW 就亞洲區以外先有(因為 MHW 係 PS 亞區獨佔)
裝 game pass 個 app 再轉區睇方便好多 (Credit to iori8god)

咁樣執一執大家睇下有無寫錯

有無師兄想訂S 但訂唔到

原來大家都係同路人

S有個唔好地方係你買GAME 只能硬食 貴一截嘅DIGITAL

呢個Summary唔錯
樓主下個POST考慮吓包埋入去

我開APP睇,PASS推薦項目得幾隻GAME,係咪有另一個位睇哂PASS有乜GAME架?

shit！！遲咗

仲有無20號貨期既巴打係收到電話要遲

我15號訂

gamepass app
not xbox app

or -

平時都係買開數位版多
所以唯有睇啱先買

我都係download game多，但係X可以當Blu-ray player用太吸引…本身屋企無碟機睇戲

呢隻幾正

通常30fps game一到大戰就會drop frame
原本得30再drop果吓已係疾機咁
唔關對眼事都明顯影響遊戲體驗

好野黎
Game Pass有

話時話有冇人入到 Minecraft 個嘉年華

M記生性d生產快d得唔得呀

我想轉會都要有機俾我先得㗎

兩邊都生產唔切，想留想轉都好難

你想要X定S？

呢代機終於有返360既感覺

兩點訂 啱啱收到通知話送緊

快過豐澤20號？

本來諗住下個月買部s 不過呢家睇嚟唔洗諗

官網開始認真做嘢

今年其實比較難搞,除左Xbox同PS5外,仲有今日發售既AMD RX6000系顯示卡搶產能

我岩訂部 都出左email話送緊快到呢

情何以堪

訂誠哥既係咪有啲要等多一個禮拜
好慘

早知唔o係誠哥訂，仲要食骨

要遲幾多？

今晚終於有得玩血腥版刺客
同埋一口氣join 3年Game Pass Ultimate
希望唔會對轉會失望

攞番個時xbox one 買個舊手制义電塞落去新機到，仲岩用

係，同一樣的

留意S仲有個缺點係實際容量得360GB，好快滿

Xbox Series X 有冇現貨買？駛唔駛食炒？

無現貨 收訂都無

百記食骨都冇得訂了？

如果真係今日訂送緊
應該20號批機穩陣？

想轉住會等ps5都唔得

聽日有機會再開訂

有幾多人係即訂即有？

我未收到call 上面有16號訂要遲一星期

今日有人官網即訂即有 屌

應該好少人要今日係官網訂先做到

3點訂6點話出左貨
會唔會快到傻

官網想一洗污名

首日訂果批 玩到打hotline話線路繁忙

呢d突擊貨好難搶到
訂咗咪慢慢等

即係仲有人未拎到貨？

官網係咪派錯左貨

第一批拎晒la
打去屌鳩佢 官網訂重慢過百老滙收貨

置頂gif真係有啲用

豐澤果班好慘

不要再說了

20號 誠哥顯靈

X

Xbox Series X/S 日本首六天銷售20534台

竟然有人買
係日本玩xbox真係會比人歧視

咁無了，我有多部s可原價放

問題係官網唔多貨呢

屌 病左無睇POST 想買S無左

明天試下訂

我訂果時條友話要跟訂貨次序派

想問下個自動續約喺邊度停
諗住用部 One 攪咗個 account 先不過搵唔到個 setting

One就唔知
用電腦既話,你每入一次code佢就會問你1次要唔要自動續約
想熄就入"服務與訂閱"

Cyberpunk 實體限定邊到有得訂

一早賣曬

今日去豐澤問 職員直情話S唔知幾時先有貨

今日問百老匯淨機3880最快27號後有機
總之cyberpunk出之前有機就得

有冇公佈xsx玩cyberpunk run幾多fps？

有無得訂？

得果十幾廿部

有呀今日去訂。

咁快似第三水

之前問要加 手掣同game pass

未

唔洗食骨，可以買淨機？

雖然官方表示XSX同XSS只係解像度唔同
但ACV見到XSS只有30fps而XSX係60fps, 解象度變化範圍亦非常大，由1188p到1656p左右，經常停留在1296p低過XSX，而且陰影樹木嘅解象度都比XSX低

考慮緊買邊部嘅再諗下啦，個人覺得買XSS得3xxGB買埋專用SSD都差唔多夠買XSX⋯
其他內容有興趣自己睇，廢事俾人話搞事

而家無一間廠 硬定4k60full 4k fool 4k就似
全部動態4k 無善用XVA架構

主要想講XSS同XSX問題
暫時嘅Game唔似M$當初講只有解象度分別，另外ACV好似無RT? 唔知有埋RT對XSS有幾大影響（雖然有指光追影響不大）

同時開消耗運算cu 呢一代獨立硬件單元分擔
10gb ram係窄窄地 6gb分俾system

其實開發要就住部XSS唔知係咪都有問題

應該唔會就XSS，只會cut
好似PC game唔夠力就cut解象fps陰影背景，但咁cut仲係咪次世代⋯

幾乎個個po頁頁都有叫人唔好買xss
上網好多資料

買XSS就唔好諗加官方SSD
本身打個價位唔係俾人咁玩
XSS本身performance應該係1440p
係1188p同1656p浮動其實係開發商問題
真係等 真next gen或者M$本家驚再睇下
情況會好d定差d

Halo快啲出啦仲要等咁耐

本身買得s就唔會特別著重畫面性能架啦
我用s玩得幾開心

岩 本身主打平玩開心打機
外國係月供平玩game pass
不過係咁俾人攻擊

我理解XSS係seel唔使買game用game pass都大把game玩？得3xx玩得幾耐

不過都係唔方便要玩完del再裝新，ssd係方便問題
但game表現問題大d...

其實睇D廠有冇誠意細心tune架姐
watchdog legion 2部機都係光追30fps
1部4k，1部1080p

Ubi

正常人爆左隻game都係會del架啦
keep住咁多隻做咩

PS4有班儲game人打爆外置hhd，我都唔明但真係有
同埋有班合家歡嘅唔係得自己玩

尋晚試咗隻Hola master chief collection，可能真係太舊，頂唔順啲操作。

同埋佢得CG對白有字幕，玩緊嗰陣係冇，好on9

唔好咁上心

想問1080p 行到幾多FPS ?

買左個1080 144 如果xss都行唔到120 我想換隻1440 75

返工坐車討論下姐
拎到部X就會潛水

3xx gb 裝4-5隻game已經爆左
我自己本身有隻2tb 外置硬碟
係xbox set左所有game down係外置硬碟
玩果陣先複製去xbox ssd 大概十分鐘到複製完
係無咁方便不過平嘛

Halo 1-4 d操作都好怪 又無任務指示成日行錯路
不過halo 5 正常好多可以一試
利申 halo 1-5 都爆左機

通常玩完1隻先換驚
最多都係dl定下隻想玩嘅驚
360GB對我嚟講夠晒

我想問邊度可以買到手制原裝充電池? 琴日行完荃灣元朗都冇.........

Halo1-3 太耐啦 你玩慣而家果啲會唔慣
但佢可以講係現代fps既先河 好多野都係佢開創

就咁睇數字如果成個日本計都好小

聽聞上世代首周仲少勁多

BTW唔知今日又會唔會再有更新返貨
CAMP住個POST同佢官網先

因為無貨
其實最想佢打番日本市場
快d收購多d公司

已多過xbox one x全日本總銷量
同其實日本xbox都斷咗貨

希望可以可以多啲日廠game
電車go

X1X咁耐日本只係賣到2萬部都唔夠??
實在太誇張 雖然知XBOX日本佔比好細但無諗過會係少到咁

等於Resident Evil一樣，玩返轉頭都係唔慣

小組團隊混戰

第二水到未啊

xbox one輸得太慘烈，到出one s/x日本已經冇人玩

xbox 360首週銷量六萬幾部，xss/x有三分一銷量都唔錯
而且xbox one日本太少人玩，xss/x可能冇預太多貨俾日本

更新一下 今朝已送到 不過未有時間開住

寄左去自取點了，但收唔到SMS

官網今次快到

有無人係荃灣百記訂

病左訓左教睇唔到

我個部佢9點話出左車送緊 到宜加都未到

報告:豐澤sales confirm 今日貨入佢地倉，因應唔同門市出車時間唔同,有可能20-21號到你地定機門市

game pass 有類似game玩

岩岩我都買了隻2tb ssd，
正

舊game外置玩，
新game搬返去內置玩

冇事 車左返屋企 幫你試緊機

公海又罵戰

百記情況應該都差唔多

問左豐澤同百記都話唔比訂X

琴日官網咪放左批

WTF.....誠哥話冇貨俾我....

淨係冇得舉槍已經好唔慣

俾咗全數訂但冇貨？

係...話可以拎單退款

希望今日官網再有得訂啦

星期一

去到12月都俾唔到貨？

佢本身話幾時有

講刺客個post?
我天真地以為入去會睇到啲軟硬件分析咁
但其實純粹就係罵戰

本身話20/21號
啱啱打來話冇期...可以拎單回水

好驚我都係 快睇住官網

Halo2有既

想問吓要食GAME PASS o既巴打
係唔係買2 年gold +$10 + game pass
定係都照買3 年gold +$10 , 剩低game pass 等夠期先用??
因為我可能會多一張game pass , 我反而唔知點先抵玩

置頂...

噤快知比唔到貨你？

我見佢地係咁話咩XBOX 打手 咁 我地有人出去笑過PS5 HANG機 同機能差D 咩？ 傾左幾日計，呢個POST D人算友好架喎

下一水冇期就含撚咯

就快想平平地收返部x1x/s黎玩xgp 有鳩佢慢慢等個期

冇期了，問左好多間都冇得訂

Ubi game乜機都會hand/彈/bug，0參考價值

幾時返貨都唔知？

真係無走出去串佢地喎，佢地打稻草人？
我走過去留言時仲話我打XBOX 刺客都有HANG同CRASH問題

問左4間都係

又要等兩三個月，我又唔想俾多幾百買

好驚被cut單
前幾日先訂

咁應該貨到左，計返條數發覺唔夠派

星期日誠哥訂仲未收到電話

無消息就係好消息

想快啲收到電話，不過係同我講攞得唔係無貨比我

我都係星期日訂，希望收唔到電話

睇下hotline 個d仲有無xbox one 舊貨電 , 新既我見得手制無電

大家知唔知邊度有 XBOX ONE 嘅手掣平？想平D買個黎玩REMOTE PLAY⋯
等IOS 更新SUPPORT XS 手掣都唔知等到幾時

暫時睇過幾位巴打

16號之後訂好大機會會被cut

15號前訂暫時都安全

我有個新嘅，不過冇單，價錢

傾

傳聞所講3個月後

到咗一月, 大陸廠都收爐等過年, 再等三個月係合理

同小粉紅一樣玻璃心囉

可唔可以係XSX上面買舊game? Red dead redemption 1, gta4

分明你個sales 屎問題，我果個打哂電話拎左數先敢收我錢

無收到電話～咁係有定無唔想聽日去到又無機拎

我係星期日豐澤訂
我前日已經收到電話，話20號俾唔到機
要27-28先收到機

27, 28 都好 d,
最怕係冇期，
不過都

而家無收電話應該有

同埋聽日會打比你叫你拎機

我都係星期日訂
Sales果時講明我一定係20號果批
但果批有無delay佢就唔擔保

借問聲M$ Store尋日係咪有XSX返貨?
明明之前set咗到貨通知都冇e-mail嘅

請問如果我去樓下7仔
買3張十二個月金會員卡係咪都可以？

請問如果我落樓下7仔
買3張十二個月金會員卡係咪都可以㗎？

同問

可以，記得叫佢分開 3 張單過機，費事 activate 唔到

我個sales戴晒頭盔話呢排啲船都delay

屌呢個真，百記M記誠哥set哂 email都無反應
要靠自己人手F5

而家邊度仲有得訂?

終於爆咗 Ori 1，過兩日開埋 Ori 2 先

師兄
時光機先幫到你

Ori 2 玩落又唔同 feel

15號12點係黃金訂
暫時安全

我都啱啱爆咗Ori 1，嗰故仔好簡單，但係會令人感動中帶點哀傷

台灣12月有食骨組合包

想問下插3.5 headphone 落手制， 但係headphone 同喇叭同時出聲，有冇得搞

呢隻我買左switch版,跳到我想掉機...

解決左了

請問series x/s手制係咪做唔到remote play？

終於又可以用藍牙headset 玩

flight simulator 幾時出console 版

我都等緊

新蛋cyberpunk digital 版, 入promotion code EMCGGGR52 可減至50usd, 平過ms online 版幾十蚊

仲要加埋啲音樂

ching係咪用緊ios?
好似話ios未得

怪不得啦
追post先知尋日有返貨
set晒通知都冇用

因為通知你之前已經賣曬

係，仲諗住remote play係公司玩

哇 咁好抵喎！請問知唔知咁買有無中文？

Ios未support

其實點解拖咁耐
係咪因為百幾GB大得濟

係喎, 唔記得呢個game 唔同region support 唔同language, 得亞版有中文

謝謝，好彩未俾錢

可能十二月中百記個批貨就係呢度d貨

CLS 搵番隻GTA IV出黎都要7GB先玩得

我都有呢個問題，想問下點解決

設定～～～一般～～～～音量與音訊輸出～～～ 麥克風音訊，將hdmi 音效轉做"關" 就可以

用switch嗰掣應該都幾難玩

隻game好似需求好高 可能要時間調整

唔該晒

如果可以好似ps4咁一連headset 就自動mute mon聲就好，希望遲啲會有更新

xbox 幾時先肯搞返好呢D野
想用藍牙耳機又係要搞一大輪, 唔可以好似PS4 咁插隻usb dongle 就用得

同時出聲真係好反智

好正，Game Pass有架
各位ching記得試

死咗3xx 次爆機

今年真係接受唔到SONY個銷售手法
扮疫情影響唔出貨故意抬高炒價舖路之後提高定價
所以今年都放棄PS4轉會XSX

冇貨都算，送咗咁多部出去先on9
真user就要排到狗咁/食炒

所以我覺得佢下年實玩停產
依家已經生產左一大批只係逐D放出去賣
搞到個勢一機難求
一年後炒價升到盡再復產跟手提高定價
總係有班傻仔幾貴都買

可以

唔關事，產量真係唔夠，台積電5nm 7nm生產線已經full哂，ps5生產線就算未full都唔夠parts整

xbox 開始咗black Friday sale

都買唔到機

誠哥 以你的名

今日call我好嗎

無 會不會有更新呢

按logo audio 推mixer個一欄

非4K電視玩XSX係咪會差過PS4?
黑色位地方好多粒粒

呢兩日第二水即將到達

誠哥，call 我丫

多謝油塘巴打前日突然話有貨
如果唔係可能真係下年四月先有得玩

你係咪消息人士黎

唔係但我今日拎機 所以估呢兩日係第二水

誠哥貨？

我都係今日 但無收到call叫拎/遲

百記

根據第一水經驗

拎機：當日先call
遲：拎機前早幾日call

所以今日等電話啦

可唔可以去買game架

唔係，咩game?

Batman knight
Menu個位有D怪

watch dogs咁快就特價

今日12點call call 哥先

如果芒有喇叭 hdmi聲 原來如此

咁快出Bundle減價

US限定？

如果收到拎機電話麻煩大家報告下

係WO

轉地區買得唔得？

就咁一隻watch dog 都減19.80 呢個offer 仲減得小,唔低哦

xbox one 已經係咁 , 次次都要mute部電視

我用佢原廠個headset唔駛 要插多舊响手掣底

Bundle US91.29
Less: Watch dogs單隻US40.19
維京佬 US51.10

不過應該唔可以轉區買

如果headset 係買LucidSound LS35X最好？

定 LS50X？

而家現貨炒價淨機幾錢?

有無巴打舊換新有部X1X剩低
想收部黎玩下XGP先 都唔知要等幾耐

百記早兩星期訂話12月先有貨
好似仲有排等咁

希望唔好斬單可以順利買到聖誕打住機嚟過

我開頭仲以為係部機有問題

可以 不過要用US gift card

齊睇價錢LS50X點都會好啲啦

網上見人放5千樓下

等black Friday先決定啦，唔差在幾日

下星五 呀，等呀等

比起空洞騎士算易玩喇，起碼boss戰係最終先有難度

ori 嘅真正大佬係escape scene, 兩集都係

官方有無話幾時再有X訂

準備開20號無貨苦主區

唔撚好呀

唔好啊屌

玩咗陣，操控都幾唔方便

就嚟12點，喺屋企等緊電話

算好架喇 不過真係要習慣
再唔係師兄可以插mouse同keyboard玩

百記可唔可以俾驚喜我話今日有貨

同問 可唔可以開ac買住先
之後再+$10 3年game pass 都無影響?

開ms account 就得
btw, xbox 個個星期都有sale, 當然無black friday 咁多game. 但肯等就有. 唔駛急喺呢次買

8號百記訂 收到電話

有冇人4800放比我

恭喜

荃灣 訂個陣話19號或者11月尾有
單上面無寫明日期
祝武運昌隆

新入坑嘅可以去

入面個deal with gold 嘅page, 你可以用discount rate 去排, 睇吓嗰個星期有乜game 做緊勁sales

我16號訂都係寫1月30號前

13打後果D應該GG

我張單冇寫

有冇試過用KEYBOARD MOUSE

有無誠哥消息？

呢個唔錯
Thanks

我9號未有

Ching陰公啲

開苦主區未

邊度？到底啲貨係邊度

咁都唔難，有兩次都係初見殺，其他都係試多幾次就得。但空洞騎士打boss真係可以卡好耐

我係FB見到，今日有貨返，大家留意電話。

好景？

正式宣布第二水到達

遊戲x堂

所以應該今日其他舖會有貨返

打去鋪冇人聽

邊間邊間 黃金？

SOR 睇唔到下面回覆，自膠

watchdog 特價 ，幾抵咁喎，拉到最底睇都有中文
Original price was $59.99,
current price $40.19

7號百記訂岩岩打黎有得拎

9號呢

12號既有未

唔好買 , 今集watchdog垃撚圾

差到咁？ 我係第一二集 FANS黎 仲諗住今集畫面咁靚要衝添

兩點 仲未打黎

比啲耐性

我果間打去confirm3-4點後車會到，13號定

有冇巴打有多一部

我都係fans , 但真係好差

太遲，我琴日見個個要X，退左部S返去

想要S

收到誠哥電話 拎得機了
14號訂

我係15號豐澤
三日前收到電話要等多一個禮拜
依家好驚佢之後會唔會打俾我會cut我單
聽講好似好多人俾佢cut咗單

有無巴打放 X? 想收

我11號百記訂都話要等下一水
訂完先知豐澤20號第二水都仲未爆
頂晒心口

11號都要遲

8號旺角百記訂 今日有得拎

下星期有貨的話，官網應該都會有小小貨吧

9號等電話苦主區

16號，有排等

+1
估要12月尾先到

如果等個零兩個月都得，邊度有得訂機？
行過兇澤話無得訂

我15號誠哥 係收任何call住

同14號重on99等緊

呢間好似無咩人訂

百記？幾時訂？

好提子

好景10號訂已攞
要食骨
minecraft +2k
有冇人要隻2k

誠哥即係邊間

兇宅

骨= 兩隻game?

2K21 咩版 ?

收到電話攞得

一直疑問...
買機張三個月ultimate pass係咪 suggest 三年後$10升級完左先用？ 會唔會過期?

三個月後用咪得

你指用左買機果張三個月先,之後 再買3張gold members 用$10升級法？？

你用三年升級$10大法先，三個月後你就可以入你而家張野，系統會自己加乘上去

原來係咁,明白了thanks!!

series x only

同問 邊度有

度度都無x 訂
想問官網係咪會間唔中出少少貨比人買

前日突擊成功
真係要24小時mon撚住

記住唔好要自動續訂
會加送多一個月

邊度多實體game買？ 行過188都唔多覺有....

好景、大埔

誠哥20號貨已到鋪

無call 自己打去 準備收機

香港人?

想問實體Game入面啲code
係咪照入香港區都可以？

前排買左刺客

有趣有趣

13號城哥機已拎

巴打邊間訂

港區都出左黑色星期五優惠

where

原來fifa series x版12月先出

邊間

Ace combat係咪game pass有得玩

yes

有無咩GAME係GAME PASS無嘅正GAME介紹

想問黄金如果今日會唔會有現貨s機賣

有冇玩過gear of war1-3

德輔道中

有冇辦法知隻game支援乜嘢語言...

唔係話pass係有，只係香港有bug搞到冇?

想問x機𠵱家邊度仲有得買

有 有巴打整左個網頁

正常係有

唔係話免費upgrade咩？
你買one版會送埋series版

Far Cry 5 $79.3
Jump Force $127.25 (終極版$190.12)
Control終極版 $144

第1隻唔太掂
第2隻直頭伏黎架喎

伏

Control 終極版就正啦

旺角百記訂s 話要下年先有貨
有冇咁耐呀

有無人直接走去誠哥度問

係免費
但係12月4號先出

大家邊度買gold

15 號訂打咗黎要等下批，預26-27 號

我直接踩上去 佢地話今日無喎

Me too

好景有現貨要食幾隻game

各位未訂記得唔好去百記

食屎啦百記！

原價加骨？

咩事

有冇人係誠哥15號訂拎到機？

9號訂個陣同我講今日有貨

屌你老母今日要我打電話去問先同我講冇期唔知幾時到叫我等電話

人地誠哥13-14號訂都今日拎撚哂機啦

9號訂竟然冇貨期？含撚啦百記

我8號訂都未收到電話，屌

今集係咪好多人轉會去XBOX?

ps5
無新意 未有game
聲大大無貨賣
都係轉會理由

葵芳訂咗
原價+3垃圾game

真係多，你幾時見過xbox唔係貨源過少情況下賣斷巿仲咁多人去訂？
暫時game陣營黎講一年半載有xsx都夠

不過公海繼續比ps5洗版，睇到煩

係 食3隻4千幾 ，如果會玩都抵嘅

我通常每代都轉會
PS4仲有幾年貨仔，有獨佔想玩又可以搵返出黎

見到門口狗咁快-35%，即時心諗...等多陣會唔會-50%-75%

呢兩年關鍵時間誠哥有邊次會拎香港人失望？

邊3隻Game？

啱啱去咗，話冇晒，我屌

唔夠一個鐘就冇晒

可以答你 堅多
好多人俾Game Pass吸引左出Xbox

日日都有人問邊度有得訂

7仔 ok

灣仔電腦城兩間 game 鋪有 4880 食 2 - 3 骨

咩骨先？

如果同誠哥嗰哦骨都ok
game骨就要睇下

樓上女老闆嗰間 1 手制 1 game, game nba 2k 仲有兩隻唔知咩 game

下面嗰間 1 手制 2 game 冇問 details la

咁都ok喎，聽日去望下先
多謝巴打消息

咁咪食炒再食骨

講緊4800 包兩骨定4800 加多兩骨？

唔怪得話ps5大

原來部S實係好細

4880抵丫

4800包兩骨就ok

如果包骨就抵嘅
4880 再加骨就唔抵啦

其實s機訂唔訂得過

唔訂連機都無

Ps5同XsX都唔知幾時有貨

唉……今日去誠哥度問XSX無得訂，但S就有……但我想要X有得當Blu-ray player用丫

想問直接用三個月game pass先

完左先用三年+10大法有無問題

10蚊果個隨時會無

其實10蚊大法係官方故意益玩家？

其實game pass好似有伏

Xss

GAME PASS 都伏
咩先冇伏

玩住XBOX1等X既人留名

邊度買金會員pass最抵？

咪係 本身金會員都要錢
E家俾多10蚊雞 就有3年Game Pass玩

邊間 ？

邊間？我喺東區問咗幾間都唔無得訂喔3個月Game pass+手制都唔算好骨，我接受到丫…我剩係想買到機炸

有冇巴打試過個apple tv app, 唔知點解播trailer 唔係4K. 同一條trailer 我用我本身個4K Apple TV box 播係清過用XSX播.

XSX 岩岩出就落RDR2

Code vein 我覺得唔錯

438一年. 1284三年.

大家豐澤買食個個game pass係咪諗住三年後先用？

3個月後咪 add 得

幾個版本有咩唔同？

想問點較耳機大細聲？

入YouTube / 系統都見唔到有選項

右上角見到連左耳機

Thx

Quick Menu 右下角 音訊與音樂

眼太大

有個藍芽耳機 用3.5mm線 有雜聲

用平野反而ok....

3.5mm有雜聲好正常

無計 個mon無喇叭

唔知今代Xbox 有無hdmi分插 出aux/rca去speaker

開始玩game pass,有冇巴打玩垃圾聖歌？見佢好似有2.0 不過剛過Xbox版要重玩

"垃圾聖歌"
隻game有更新咩？

出咗塊魂

最心痛是 訂得太遲

之前玩完Avenger後覺得其實anthem都唔係咁差
YouTube有講就嚟更新2.0
係未有確實日期

退訂 搵誠哥

一陣打去求下誠哥收留我

不期不待 沒有傷害
個陣買early access玩

感謝ching

隻game而家blackfriday特價緊

Saint row 2 垃圾屎車

問左幾間誠哥都唔收訂了

完了吧 如無意外

誠哥訂左兩次都係退訂收場
都係捕住個官網算

官網F5大法

個到貨通知係咪廢？

未到手 但係都想知道？ 因為trailer 唔會有4k? 播片先有？

都未通知得切已經搶哂

太辛苦

預下一批26/27號有啦 個兩日再捕

想問用三年大法 係邊取消個自動續期？

我係機入代碼 直接就跳左去輸入25位代碼

入完先會問你自唔自動再確認

灣仔電腦城
3000 S
5800 X
剩機

感謝 已打爆

不過見到句 和 以後每月$119都係有d驚 點解要咁寫

咁咪熄埋自動續ultimate 囉 有個周期性收費可以熄

呢個要去網頁ms 頭先搵取消自動送一個月搵到

個名都叫垃圾
仲點玩

痴鳩線

細0個間 定 2樓0個間

佢講既聖歌應該係anthem

誠哥今日有冇 call 人拎機 ?

噢 我都有下載 行得順過4pro

2間一樣

2樓有兩間 之前有人報大0的個間有實體碟

我訂果間誠哥打咗兩日都冇人聽電話

如果今日誠哥仲有現貨 咁真係天大奇蹟

Elite 2 同xsx跟個手製差遠唔遠， 身痕中

等佢真係更新咗先算

Don’t give 其他人 hope.jpg

Elite掣一揸上手 個重量同質感已經好唔同 你試過就知

Xbox s 同x 既分別

好值得買

提提你，你入完個code之後，嗰啲物品會隨著故事發展，才會開放俾你用。

屌早知唔好開跟機果個, 賣番出去直接用ELITE 2

好接近 有用家唔習慣 新手掣手握位物料

Elite 1同2 分別唔大

我手廢 X 同A 成日 襟唔到 唔就手

Back trigger 代替左個4粒制 好似出cheat 咁 好正

下批開訂係咪要2021年

X 可能真係要2021
S 就快手d啦

S...好過無啦

我用開switch pro,本身對Xbox手掣好大期望
但跟機果個個手握位好粗糙？

終於打到去, 話 26 號先再有機返

有機返都應該係比左落訂果D先，街客應該不可能

誠哥有貨派都算係咁

岩岩買左，用完返唔到轉頭

旺角誠哥有s現貨，要食埋手掣同三個月game pass

作天旺角問誠哥唔收訂，話今日有貨到比訂咗果D，聽佢講法都未必有咁多貨比訂咗果d

不過吧，但我要x

其實xbox的手制 你打兩三個鐘再揸番ps4/switch pro的感覺會好怪

你用過就知佢果兩個握手真係有計過數

我有訂呀，原本話預 20 號

想要x 佛系隨緣啦

我就係唔慣跟機果個，想知elite2係咪都係咁既物料

如果我register個account做美國，跟住game pass就係去咗美國果邊？
因為香港game pass好似少啲games。
假設真係咁，我係咪冇得轉返做香港？

唔係

唔好呀ching 香港
除非你有美國信用卡
你之後可以隨時喺主機setting度轉地區

照用返香港開acc啦， gamepass 可以隨時轉地區， 但acc 唔得

而家先知跟機果個只係360蚊
食骨時要比五百幾買

未買機唔知有得分開

咁D save 係直過定重新要過呢？

到時你想轉區download game
主機轉Setting就得
可以彈出彈入

fifa21 champion 版賣200幾，好似好抵

ultimate有EA Play咁
再加埋black friday
係咪折上折？

好多都好似好抵,但機都未有

有好多game本身有ps4版未玩(eg. rdr2)
唔知點解會想買多次xbox版睇下會唔會有更好表現

有冇巴打可以教我點樣用sound bar岀聲岀ps4又無事～係岀唔到x box

有Ea play
遲啲免費玩fifa

傳說26-27號有第三水派貨

希望百記生生性性

點解xbox 條link 次次入去搵game 都係咩都無，點樣可以搵到有咩game 特價

12號訂 我都唔知自己係第幾水

未load 完姐下話

是.

仲要black Friday，手痕買番borderlands 同 fallout4

想買個elite 2再平放跟機o個個...我係單機撚

我8號訂，啱啱打去佢話下一批先到我，仲要未有貨期

佢今代專登做到咁多顆粒感防手汗既

你係百記定誠哥？

我仲停留係360光滑滑個感覺

當年初學打SF4用360個手掣真係打到個手掣油淋淋feel

第三水27號應該係真嘅

上Microsoft 網買好似有得退貨

下載清單 未dl好既game係咪都計左容量？ 下載左幾隻細野一睇已經得返幾十gb

有線下載快好多 平均都有80mb

又來S機+實體遊戲骨?

S機？不了

點先訂到呀

...thanks for sharing!

12月冇貨到
姐係百記話12月中有，坤鳩人

S機能算Xbox麼？

算Sbox

好撚mean

撚狗咁撚

差唔多又爆 Post
開定咗下一個 , 下一個 post 再執執 d 相吧

屌第一日出機就買左

仲有好多位WO

你講下點駁法？
要唔要出埋dolby atoms or dtsX ？

搞掂啦巴打～搞搞下又岀到

想問下點解我見到 game pass 有

但 click 到入去又要收錢嘅

唔係呢度click 去game pass download

咁我喺 EA Play 見到 Dead Space,
撳入去又唔比我 download,
係咪要轉區先得

誠哥唔收訂了

有機拎啦各位！

連登既威力

邊度

我大西北 13號訂

邊間先係重點

好強百記巴打想打柒佢

想問game pass下轉區係點玩？？
就咁轉去美國 ？ download完 轉番hk 玩得？？
外國係咪連apps都多d ,??

你亦可以俾錢買 唔知幾時下架

轉區停0係個區 轉唔到hk 除非hk都有或者你有碟

係咪上水？誠哥定百記

唔該ching

唔係
誠哥

希望下轉到我

點解誠哥個sales冇叫我等下轉，叫我退返訂金

巴打 邊間我想買部S黎玩下xgp炸

你幾多號訂 ?

有冇咩game pass game可以同女女玩？

16號中午訂，19號話我排隊尾，冇貨出到俾我

tetris effect!!

我15號中午訂，都唔知下批26號有無我

moving out, overcooked 2

另外我想問xbox netflix 出唔出到4k hdr?

仆街喇, 我 15 號晚訂,
窄窄地

xbox影音規格算高，netflix除左出到4k hdr仲出到Dolby Vision同Dolby Atmos

唔好咁撚多人係到爭優越感得唔得
xbox s 同 x都係xbox
唔知你買x係到笑人買s為乜

認同！
好多人其實間房無4K 電視
亦或者好多人諗住雙修
所以唔一定需要入X
因此我真心唔建議踩低S用家
更何況依家X真係無期
如果想加入xbox 大家庭
買S或者買住S都係一個唔錯嘅選擇

買左驚pass 發現pc既game同主機上面既驚都差幾多下
之後就心郁想買部sxx黎全平台制霸

機已入手
我唔太好賽車都覺得FORZA 好玩, 一開始個秋冬春夏做得幾正, 加DOBLY ATMOS 幾震撼

BTW, 我部電腦有4K, HDR10 , 經SOUNDBAR 駁機
唔知點解XBOX detect 到4K, 但detect 唔到HDR10

我買S都係因為未有靚mon同無位,
同埋最終都係買PS5等pro或者sim
S我當過渡機,三年pass都有排玩了

當然有足夠空間金錢靚mon
買X最好,S機唯一我感受到係
load快咗同resume功能

我主要考慮係要用埋黎當Blu-ray player……到底幾時先有機買丫

有冇百記訂嘅巴打收到拎貨call? 想知去到邊一批？ 利伸:11月11號訂未收到call, 佢sales話要12月

之前AC差幾fps都算
呢隻真係一眼睇得出個差別喎
MS係咪冇同啲3rd party傾掂數

岩岩8號訂就有得拎 9號訂含哂撚

問左兩間豐澤都話唔收新訂。但前兩日見到有巴打訂到。
係咪間間policy 唔同？

應該唔關事 爆左就唔收新訂

唔係有Forza Horizon 4真係會俾呢隻呃到
俾呢段片D買左/plan緊買PS5既friend睇,都覺得呢次差別誇張到反而唔似機能問題(ACV起碼佢地第一反應係笑XSX版差過PS5先)

百記一路都收緊...
但我唔想幫襯百記

百記d貨好遲，肯收都唔好訂
寧願試下去game舖幫手訂好過
最多貴少少

呢三隻骨揀一隻食的話, 一定食FH4. FH4 有car/music license, 夠期就會digital 同gamepass 下架. 碟版值租d

啱啱開返Gears 5持久戰嚟玩，角色同職業分開咗，仲多咗好多新職業同地圖，終於唔使開局下下起熔爐燒鎗咁悶，有排煲

賽車GAME淨係玩過MARIO KART, 仲未入到FORZA個局

希望只係次世代初期一單半單啦
唔係好似上代咁個個都針對PS開發然後求其執執就上Xbox
搞到成日X1X行得仲差過PS4 PRO

派貨比你, 再要你賣出去, 層壓式銷售?

一定會表現好啲
用Nier: Automata做例子
Xbox版4k@60靚好多順好多

Dirt 5呢次仲癲,X1行得好過XSX

入手x之後先發現出面冇乜鋪有入實體碟
另外想問一問如果有one同x版本嘅game 係唔係都係通用
即係我買隻one就已經可以?
同埋有啲game冇中文得外國版我點樣可以知道佢有冇中文 係唔係睇頭post巴打嗰條link就得
即係如果個網有寫中文 咁我喺game pass上面或者買隻碟就算係外國版都有中文？ 定係都有分唔同版本

nier 又要爆三次機

起哂格做乜鳩

但係無中文, 索尼必需死

唔記得補XSX/PS5版圖對比

心諗車頭燈唔好話PS5,X1版都靚過XSX版CLS

你要睇間廠支唔支援Smart delivery
好似COD咁你買左X1版要加錢先上到次世代版

通常GAME PASS 幾時會落架?
係唔係最後個頁就黎無?

Dirt間廠前幾代上主機個效果都出名差
估唔到今次癲到咁,真係同MS有仇

第三廠game
大半部會有半年時間

等緊CUP HEAD, DARK SOULS 系列

根據估計，Sony 於 11 月 12 日至 11 月 15 日首次亮相期間售出了共 118,085 台 PlayStation 5 遊戲主機，總數只達到 PS4 在發布一週時內銷量的三分之一。而 Microsoft 表示，從 11 月 10日開始的六日內，Xbox Series X 和 Xbox Series S 的總銷量為 20,534 台，亦較 Xbox One 在最初幾天的銷量 23,562 台為低。

差咁遠?
幾鍾意sony 但ps5 真係買唔落手，外型又唔係靚，手制又c字手，個硬件又冇xsx咁好，

佢個持久戰真係好撚正

是旦啦 大家都大把錢燒
而且都無乜首發game吸引

呢個係日本銷量,你想Xbox賣到幾多

日本人排外+從眾
唔係最hardcore想玩齊歐美遊戲嗰班都唔會買xbox
你睇返xbox one x到依家總銷量先得1639部（係四位數冇打漏
新機有呢個銷量已經算咁

原因 GDK June2020，
6月先收到Dev Kit

小弟剛買左S，係game pass內揀左幾隻下載，再關機。

一關機，下載就停左，無得背景下載...

我已經 set 左電源模式做即時啟動。仲有其他野要set嗎?

Game Pass不時會送禮品，記得攞
最新送幾套Gears 5外觀

百記苦主區

PS5未可以完全Support外置SSD裝game裝save，新XBOX有無咁既問題？

冇問題，要用Seagate隻專用外置儲存卡

好似ONE咁用非專用呢？

應該無其他野set

得，
#1 q15

多謝Ching報料

轉頭就98x 啦大哥

可以玩xbox one game，唔可以玩optimized for series x/s games

唔一定
Halo Collection Optimized for X|S但可以裝落外置 + 玩

q15 唔完全啱，有d cross gen enhanced game 係可以用番usb hd玩
有兩個方法可以check
1.當series enhanced game炒咗落usb hd, 右下無雙箭咀就係可以就咁玩

2. 開file info，app model見Gen:Scarlett就一定要internal/專用ssd，Genurango 就乜hd都玩得

好有用資訊

按x檔案資訊 durago 舊xdk

推爆佢

推

Xbox dark soul 好似無優惠